其實altezza 係咪好多都預左撞過

呢排睇緊車，想搵altezza 或者 is300 j下個樣黎玩，完夢
但睇左幾部都有撞過
其實係咪唔好預咁要求算
唔入大陣都唔算撞

另外想問，有冇人知架車 wrap 過再轉色係咪要貴啲？

推

太舊了, 正型+keep得靚嘅好少

講起咬地沙

屋企附近有架年幾冇郁過，租有蓋

擺到tyre 都冇氣

唔明點解要keep, 一個月兩三千租

對架車有愛先願俾，但又完全唔郁唔洗

你指既撞過係撞成點先
咁舊年份既車hihi碰碰一定有
你話用黎玩既唔係長keep
你之後平賣依家都係平買姐
如果想買部翻黎keep就日本bid部啦
不過隔山買牛好睇手神
分紙都有得做假

召喚DK

幾廢先會呢部垃圾車完夢

屋企附近都有架泊室內，封晒塵變小朋友留言版

係圓夢啊 香港人d中文咩事

鐘意 jdm 有咩問題我又唔需要玩高性能住，純粹想玩樣。擁有過再轉其他車都得啦

冇入陣囉，純粹上手撞過左頭，右尾

買得呢D車就唔好介意，一來車款問題，二來舊

可能著左草

有冇諗過bid翻黎

冇撞過起碼10萬起跳
你明我講乜

有部未撞過就自然唔肯賣俾你

都明既

太貴